[冇圖] 金錢外貌都沒差 烏克蘭妹超想嫁出國：人好我就嫁

烏克蘭婚介公司看好中國市場發展潛力大，徵婚者質素又高，所以除了網上聊天，婚介公司亦會舉辦相親團，安排中國男士遠赴烏克蘭與烏克蘭女生見面。婚介網站「」負責人Irish說。「中國人對烏克蘭的認識非常片面，甚至仍以為我們屬於蘇聯。」因此，Irish的公司便組織旅行團讓有興趣的男士報名起行，加深對烏克蘭的了解。

香港《蘋果日報》記者實地來到烏克蘭街頭，訪問當地少女對跨國戀愛的看法，結果發現，她們普遍對外國男人都抱持開放態度，並強調國籍不會是發展關係的障礙，「金錢、長相都不重要，只要他人好我就嫁。」即使從未交過華人朋友，也覺得沒差。

對於女生超想嫁出國的現象，烏克蘭當地男性又是怎麼想？有人認為，「如果那外國男人條件真是很好，那有甚麼問題？但如果是20歲的女人嫁給一個老頭，那就只有一個原因－錢。」另一個烏克蘭男性也言之鑿鑿：「大部份的海外婚姻都是基於錢，可能她們想快速致富，但我不認同這種婚姻會帶來幸福結局。」

婚介公司會舉辦相親團，安排中國男士遠赴烏克蘭與當地女生見面。

烏克蘭女性普遍對外國男人都抱持開放態度，並強調國籍不會是發展關係的障礙。

烏克蘭女性普遍身材高䠷，五官標致。

連登仔幾時組團去烏克蘭

真係沒差

口裏說不貪錢

個大陸仔老是常出現

有錢再諗

原來外貌都沒差就係咁嘅樣

冇錢得鬼閒嫁又樣衰又瘦亞洲佬咩
揀番自己人唔好

香港大學生中位收入已經係烏克蘭中產水平
佢地人均收入都係五千幾左右
佢地嫁到黎香港已經係脫貧

烏克蘭早2年俾俄羅斯攪, 家陣經濟應該仲係好差

日日食洋腸
未試過臘腸又點知好唔好食

生出來既顏值高,呢個係窮撚俾到父蔭既機會

大陸仔？

鳥克蘭妹一嫁左就唔會理身型
係咁食肥撚到隻豬咁
結婚前同結婚後係兩個樣

咁就瀨野了
個個到時變哂呂耀慶

如果個新聞係真，以連登既資訊流通水平，去到執籮底橙就有份

唔結婚，想搵人同我生得唔得？

好靚女
賣身咁

混血b，幫了你個仔的人生

香港咪一樣

老實講 人地又靚又有身材 邊有咁大隻蛤乸隨街跳

毒撚有乜輸